2020真普選 避免美國制裁

可做口號？

隨便

GOOD，建議唔好用個真字，普選就是普選。
普選發大財。